由以前好怕死，到而家想早啲死。。。。。

以前好驚死 身體有咩毛病都會諗係咪有咩絕症

而家反而有時會諗 係咪早啲死及早投胎重刷仲好

今世受太多苦太多唔fair既野起我身上唉

咁仲唔快

唯一放唔低嘅係屋企人

想順其自然咁早啲死instead of自殺

去屯門公路企路中間然後順其自然咪得